[一個不能少]所有連登仔女 銀髮巴絲聽日同我上水報平安

好緊張 feel到個人好繃緊
好擔心今晚又有咩事會發生 會失去手足
所以大家要保護好自己
記住 今次唔會係最後一次 但會係重要嘅一仗
點都好 be water
5大訴求！我冇嘢講！

利申 外國撚 努力做好鍵盤戰士